# réu

## Interviews

* table ronde les dessous de l'alimentation bio : animateur ? vraiment table ronde ?
* toulouse en transition : besoin d'un interviewer ?

faire le point avec les villages pour vérifier s'ils ont besoin d'interviewer

## intro

* intro : 2 personnes de la coordo 14h mini prés à préparer
* chiffres : prés du programme, retour sur la prépa, 280 structures, etc.

→ sylvie

## Engagement

invités :

* Pauline de ANV-Cop21
* la Chapelle ?

## Transversalité

Transversalité dans la transition citoyenne, convergence et complémentarité entre les actions.

* Bernard Brunet ?

## Émission de clôture

Alternatiba Corn, Figeac
twitch
modération ?
inviter des gens d'Alternatiba

conclusion 1/4 d'h pour chaque Alternatiba (Toulouse + Corn)

→ sylvie + d'autres pour parler des villages, vue d'ensemble de l'événement 2 garçons 2 filles

ça peut être très adaptable, d'autres personnes peuvent rejoindre le plateau pour que ça soit plus convivial

## Installation

le samedi matin

Point technique Pog et Ben A jeudi après-midi et pour monter les praticables

## Diffusion

* twitch → tvbruit
* voir si possible sur Alternatiba

test jeudi soir sur le site Alternatiba
